Программа 2D instant designer даст возможность создавать людям различные фигуры в 2D из кубиков. Программа будет состоять из нескольких разделов: соревновательный режим, усложненный соревновательный режим и лента построек. Соревновательный режим будет актуален для маленьких детей ( развивающая игра ). Усложненный соревновательный режим позволит узнать как люди представляют различные объекты в формате 2D.